其實咁多cx人上連登, 駛鬼你啲阿豬阿狗帶風向咩

證件圖都無張就話消息乜消息物果啲全部都係警犬/五毛黎

舊機場user魚翅航空無女/fatso果啲出黎放料好過
其他唔貼證果啲全部當流料

又啱啵
頭先叫散水班人冇一個有証